adonit jot pro, paperlike問題+其他iPad stylus 推薦

Paperlike 好用就係人都知，但請問jot pro 係上面書寫感係點
始終好似有舊膠係度，會唔會手感差d
上網搵唔到相關資訊

同埋有冇其他iPad stylus 推薦
利申iPad min +iPad 用家